有無巴絲打做過保險Broker Sales但最後轉行？

如有，可否分享下最近做緊乜？

冇
做得保險broker都係想幫人
樓主你係咪唔想再幫人
樓主我屌你老母

巴打唔使咁好火

Agent定Broker?

broker，但我兩樣都唔係

聽聞過有做過broker既前線，會轉去做operation？

做得broker都係副業為主 自己都有份正職啦

條team 1/3 出面自己都有生意搞 幫自己公司買火險 medic mpf 自己又袋返